{
    "question": "Suku bangsayang terdapat dipeofinsi bengkulu yaitu",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bagian suku bangsa itu antara lain : suku Rejang (Rejang Lebong dan Bengkulu Selatan), Serawai / Pasemah (Bengkulu Selatan), Kaur (Bintuhan), Lembak di Kota Bengkulu dan sekitar Kepala Curup).</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>dijamin</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "ap-pengertian-perjuangan-652",
            "question": "Ap pengertian perjuangan?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>perjuangan adalah suatu usaha yang dilakukan atau diperbuat atau konstribusi oleh seseorang atau kelompok yang dapat berpengaruh pada suatu peristiwa dengan kerja keras yang penuh tantangan untuk meraih suatu yang ingin dicapai.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>perjuangan adalah usaha dan kerja keras utk meraih hal yang baikperjuangan juga daapat dartikan sebagai kunci menuju kesusesan.perjuangan terjadi jika adanya masalah</p><p><strong>LAINNYA:</strong></p><p><em>Semoka </em><em>membantu</em></p><p><u>Bantu </u><u>Follow </u><u>kak </u><u>hehehehhe</u></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tinggi-rendahnya-harga-diri-suatu-masyarakat-tergantung-pada-292",
            "question": "Tinggi rendahnya harga diri suatu masyarakat tergantung pada\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kerukunanananannanana</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>masyarakat nya sendiri </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>maaf kalo salah y</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tindakan-yang-mencerminkan-dalam-menjaga-hewan-adalahamelakukan-861",
            "question": "Tindakan yang mencerminkan dalam menjaga hewan adalaha.melakukan konservasi terhapadap hewan endemikb. mengambil gading gajah dengan paksa c. membuat mantel jaket dari bulu hewand. melakukan jual beli hewan endemik",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jawabannya a.melakukan konservasi terhadap hewan endemik</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tempo-lagu-tanah-airku-adalaha-largetta-b-condurva-c-andante-d-di-738",
            "question": "Tempo lagu tanah airku adalaha largetta b condurva c andante d dimarcia",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.Largetta</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu:&#039;)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Marcia</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>-Semoga Membantu-</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "agar-tercipta-persatuan-dan-kesatuan-kita-harus-mengutamakan-kepe-768",
            "question": "Agar tercipta persatuan dan kesatuan kita harus mengutamakan kepentingana. bersama b. pribadi c. keluarga d. golongan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a bersama</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimanakah-sikap-yang-harus-dilakukan-seorang-anak-terhadap-ora-311",
            "question": "Bagaimanakah sikap yang harus dilakukan seorang anak terhadap orang tuanya jika orang tau nya melakukan kesalahan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menasihatinya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "spionase-merupakan-kegiatan-dari-inteljen-yang-dilakukan-untuk-904",
            "question": "Spionase merupakan kegiatan dari inteljen yang dilakukan untuk\u2026. *",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Spionase merupakan kegiatan dari intelijen yang dilakukan untuk mendapatkan informasi atau rahasia militer atau negara.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sikap-menghargai-perbedaan-akan-menciptakan-kehidupn-yang-856",
            "question": "Sikap menghargai perbedaan akan menciptakan kehidupn yang",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Sikap menghargai perbedaan akan menciptakan kehidupan yang <strong>h</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>m</strong><strong>o</strong><strong>n</strong><strong>i</strong><strong>s</strong><strong> </strong>dan <strong>t</strong><strong>e</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>m</strong><strong>.</strong></p><p></p><h2><u>Pembahasan :</u></h2><p><strong>Keberagaman</strong> adalah segala sesuatu yang berbeda antara individu/kelompok dengan individu/kelompok lain dalam berbagai bidang. </p><p></p><p>Perbedaan dalam kehidupan bermasyarakat tentu banyak kita temui. Perbedaan tersebut dapat berupa suku, agama, ras, budaya, dll. Kita harus bisa menghargai perbedaan tersebut, sehingga dapat menciptakan kehidupan yang <strong>h</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>m</strong><strong>o</strong><strong>n</strong><strong>i</strong><strong>s</strong><strong> </strong>dan <strong>t</strong><strong>e</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>m</strong><strong>.</strong><strong> </strong>Dengan demikian, kita telah menjalankan kehidupan sesuai dengan nilai-nilai luhur Pancasila.</p><p></p><h3>Pelajari Lebih Lanjut :</h3><p>1) Sikap Etnosentrisme</p><ul><li>https://brainly.co.id/tugas/41052701</li></ul><p>2) Keberagaman Yang Ada Dalam Masyarakat</p><ul><li>https://brainly.co.id/tugas/21023192</li></ul><p>3) Prinsip Nasionalisme</p><ul><li>https://brainly.co.id/tugas/21090724</li></ul><p>4) Manfaat Hidup Rukun Dalam Keluarga</p><ul><li>https://brainly.co.id/tugas/41166284</li></ul><p>5) Sifat Hak</p><ul><li>https://brainly.co.id/tugas/41173275</li></ul><p></p><h2><u>Detail Jawaban :</u></h2><ul><li>Kelas : 10</li><li>Mapel : PPKn</li><li>Materi : Bangsa dan Negara Kesatuan Republik Indonesia</li><li>Kode Kategorisasi : 10.9.1</li><li>Kata Kunci : Menghargai Perbedaan, Kehidupan Harmonis</li></ul>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-pengertian-hukum-menurut-immanuel-kant-dan-leon-duguit-662",
            "question": "Tuliskan pengertian hukum menurut immanuel kant dan leon duguit",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pengertian hukum menurut Immanuel Kant adalah hukum sebagai keseluruhan syarat yang dengan hukum ini kehendak bebas dari seseorang yang satu dapat disesuaikan dengan kehendak bebas dari orang lain, menuruti peraturan hukum tentang kemerdekaan.</p><p>Arti penting perundang undangan adalah peraturan tertulis yang dibentuk/ ditetapkan oleh lembaga negara / pejabat negara yang berwenang untuk menciptakan ketertiban dan keadilan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu dan bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "setiap-siswa-harus-menjaga-sarana-pendidikan-yang-ada-di-sekolah-650",
            "question": "Setiap siswa harus menjaga sarana pendidikan yang ada di sekolah denggan baik ketika sarana tidak di jaga denggan baik maka sarana belajarya akan rusak sehingga kegiattan belajar akan ternganggu supaya kegiattan belajar berjalan denggan baik maka siswa harus menjalan kan.......sebagai siswa denggan penuh tanggung jawab",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tata tertib</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Karna, kalo kita/seluruh siswa menjalankan tata tertib dengan baik, maka semua kegiatan di sekolah akan berjalan lancar dan fasilitas sekolah pun akan tetap terjaga.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}